法吾法國林鄭算係開埠以来香港最好嘅特首

一上任就有個交通津貼，幫啲小市民減輕負擔。仲搞個首置上車盤，幫啲廢青上車，仲等到佢地無籍口反政府。真係好過689隻鬼好多

袋穩你嘅五毫子

仲送埋錢比隔離國家啲人洗添，有八達通就有補貼，張八達通就嚟變成香港身份證㗎啦

又係你班垃圾廢青係到屈毛，駁唔到咪認咗佢啦

睇清楚啦，要四百蚊以上先有牙，日本韓國東南亞個啲國家黎旅行邊會用四百蚊牙，反都反得高汁啲啦

班死廢青正係識比負皮

食共產黨米反共產黨

樓主5毛食屎狗黎
block柒佢就得

得你啲死廢青先反共產黨，我依啲真香港人唔會反

樓主有意大利護照

牙你老母

駁你就駁啦，成個細蚊仔咁捉字塞

我覺得佢係新嘅戴卓爾夫人

你應該撳錯emoji，已經幫你改返，唔使唔該

香港有運行了

系，林鄭好似上面位手足咁講係香港嘅戴卓爾夫人

我唔明點解一個咁謙虛、咁善良嘅特首可以比人咁樣恥笑同侮辱。
初出道嘅第一場立法會比人噓住出場；去英國受訓冇得見屋企人同老公；每日地獄式嘅訓練，冇冷氣、冇高床軟枕、冇啖好食。付出咁多只為背負自己出生嘅地方作賽，為香港作賽。
佢相信香港嘅政界係仲有希望，香港嘅政府係一樣可以打得㗎！
但就因為呢一場選舉，比對手嚴重抹黑嘅情況下勝出，就不斷比人攻擊同侮辱。

我係喺中學嘅時候開始留意林鄭，心中淨係知道原來香港人都可以好型，用血同汗去完成每一場賽事，唔洗再睇日本仔啲漫畫。每一次睇佢賽後訪問，見到佢傻笑咁話好痛，又為對手嘅傷勢而落淚，就會覺得佢係一個好好、帶比大家好多正能量嘅女特首。

可惜一個運動員咁樣比人踐踏自己嘅努力同堅持，仲要係佢生命中重視嘅野，真係好可悲。

成日同自己講上連登勿認真，可能我今次真係認真左。

係其他Po見到，覺得篇文寫得好好😭

睇落點都好過689

689應該港毒啲鬼黎

你唔好歪曲我意思啦，你想歌頌呢個婆娘未免大早啦

YES

識打字先啦死廢青